日本昆蟲狂熱少年的奇異初戀 與蟑螂相戀1年：曾幻想與牠做愛

日本有一名從小愛昆蟲的男生，不但研究昆蟲飲食，更與蟑螂相戀，視之為性幻想對象。據《Asian Boss》報道，篠原祐太從小就十分熱愛昆蟲，甚至會偷偷進食，但一直都不敢向別人說，怕會被人欺凌。直至後來聯合國發表吃昆蟲的益處後，他才勇敢地說出自己愛吃蟲的事實。

▲ 篠原祐太與Lisa相戀1年。(圖片來源：Asian Boss影片截圖)

現年24歲篠原祐太因為聯合國糧食及農業組織發表一份報告，提到吃昆蟲的益處，才勇敢地說出自己愛吃蟲。除了愛吃蟲外，熱愛大自然的他，家中亦養了不同動物、昆蟲，例如蛇、蟋蟀、蟑螂等。

▲ 篠原祐太熱愛大自然。(圖片來源：篠原祐太Twitter)

當中他就在昆蟲中找到初戀Lisa。Lisa是一隻非洲蟑螂，養殖期間他被Lisa深深吸引，覺得自己可與Lisa溝通，甚至在Lisa在生時，曾幻想跟牠做愛。

我對牠是100%認真的，沒有任何女生可比Lisa更吸引。我曾幻想與牠做愛很多次。我知道這是不可能的，但我會想像Lisa是隻超大型的蟑螂或我縮小了地做愛。

▲ 篠原祐太指自己對Lisa 100%認真。(圖片來源：Asian Boss影片截圖)

不過由於非洲蟑螂的壽命短暫，所以相戀1年後，Lisa便死去了。Lisa離世後，他決定虔誠地吃掉Lisa：

如今，Lisa會永遠在我心中，可以永遠地活在我的身體裏。

篠原祐太一直致力推廣昆蟲食物，曾與東京一間拉麵店合作，推出「昆蟲拉麵」，4小時內就售罄了限量100碗，又研究了昆蟲甜品、雞尾酒都大受歡迎。

變態就認啦
又想食又想屌

Jm9

我操

會唔會奶隻曱由隻閪

愛佢你又食佢？
似乎幾撚變態

遲啲應該可以怪人化做蟑螂怪人

銀魂？

戀蟲又戀屍

矛撚盾

又鐘意食又鐘意養 又話愛

咁係咪等到啲昆蟲自然死先食先

個樣正正常常 估唔到咁撚癲

第一張都靚靚仔仔
第二張好成個麻甩佬

唔知佢有冇攞LISA條屍做飛機杯

cls

為你煮 熱咖啡 份外輕快些

樓上講就講啦...post咩圖啫...

新八！

第2張相好似個個狄易達

屌鳩柒你老母臭閪再貼高清大圖即block

靠佢地食哂d強仔了

生態系頂點

甲膠